* Тестовые данные: Позитивная проверка. Перейти в «Адреса доставки» из «Личного кабинета».

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт "Личный кабинет"

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Адреса доставки"

* Ожидаемый результат: переходим на страницу "Адреса доставки"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 16:00 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/w7UxIadV/479 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 11:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/w7UxIadV/479 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 07.09.23 | 16:02 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | FAIL https://trello.com/c/w7UxIadV/479 | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |  
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/w7UxIadV/479 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 
